胡國興：泛民撐曾俊華自取其辱

【東方日報專訊】【本報訊】特首選舉明日舉行，近一千二百名選委將投票選出下屆特首。特首候選人林鄭月娥日前上載與曾經為政府進行退休保障研究的學者周永新一同落區的短片至社交網站，惟周永新澄清並非支持林鄭月娥。
林鄭昨表示，即使不同政治立場及意見都可同行，又稱政府將來有心以及財政能力許可，可再探討退休保障問題。另一候選人胡國興批評壹傳媒黎智英及民主黨創黨主席李柱銘對其抹黑，四度斥責民主派支持候選人曾俊華是「自取其辱」。
全文

.